[{"id":"1","name":"Emmanuel Baulme","job":"Directeur d'investissement","phone":"(0)6 66 79 28 96","mail":"baulme@123venture.com"}, {"id":"5","name":"Fran\u00e7ois Tisson \/ Emanuele Levi","job":"General Partner \/ Partner","phone":"+33 (0)1 71 18 29 12","mail":"tisson@360capitalpartners.com \/ emanuele.levi@360capitalpartners.com"}, {"id":"7","name":"Daniel CACLIN","job":"DG","phone":null,"mail":"contact@3tcapital.com"}, {"id":"9","name":"Alexis Rateau","job":"DG","phone":null,"mail":"info@5m-ventures.com"}, {"id":"10","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"Alice MATHIEU <alice.mathieu@aplusfinance.com>"}, {"id":"11","name":"Herv\u00e9 Claquin","job":null,"phone":null,"mail":"contacts@abenexcapital.com"}, {"id":"14","name":"Gilles Daguet","job":"DG","phone":null,"mail":"gd@acemanagement.fr"}, {"id":"16","name":"Mathilde Sergent","job":"Manager","phone":null,"mail":"infos@activacapital.com"}, {"id":"24","name":"Beno\u00eet THIEDEY","job":"Directeur d'investissement","phone":"07 84 51 91 01","mail":"Benoit.THIEDEY@alliance-entreprendre.com"}, {"id":"28","name":"","job":"","phone":"06.37.51.38.75","mail":"Jean-Fran\u00e7ois RAX <jfrax@alsacecapital.eu>"}, {"id":"31","name":"","job":"","phone":"","mail":"Beno\u00eet Thiedey <thiedey@altoinvest.fr>"}, {"id":"32","name":"","job":"","phone":"","mail":"via le site"}, {"id":"33","name":"tom Fauchille","job":"Analyst","phone":null,"mail":"tom@alven.co"}, {"id":"34","name":"","job":"","phone":"","mail":"valerie.lemouillour@bpifrance.fr (assistante)"}, {"id":"35","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@ceainvestissement.fr"}, {"id":"37","name":"","job":"","phone":"","mail":"entreprendre@anaxago.com"}, {"id":"38","name":"bernard kirsch","job":null,"phone":null,"mail":"bernard.kirsch7@gmail.com"}, {"id":"39","name":"","job":"","phone":"","mail":"Appartient \u00e0 Isource"}, {"id":"42","name":"Louis Renaudin","job":"Associ\u00e9 G\u00e9rant","phone":"06 75 60 22 59","mail":"lrenaudin@apicap.fr"}, {"id":"44","name":"Pascal BLANC-BRUDE","job":"Directeur de participations","phone":"+33 (0)6 78 43 60 28","mail":"pblanc.brude@aquasourca.com"}, {"id":"46","name":"Camille Leroux","job":"Charg\u00e9e d\u2019affaires","phone":"05 56 15 11 00\u00a0\u00a0- 06 10 94 84 77","mail":"camille.leroux@aquiti.fr"}, {"id":"48","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@arcole-industries.com"}, {"id":"50","name":"Romain Chiudini","job":"Directeur","phone":"+33 1 41 71 92 03","mail":"romain.chiudini@ardian.com"}, {"id":"51","name":"Nicolas Trani","job":"Directeur de participations","phone":"06 16 27 01 31","mail":"ntrani@argos-soditic.com"}, {"id":"57","name":"Adrien Levy","job":"DG","phone":"(0) 6 13 80 93 41","mail":"alevy@artsetbiens.com"}, {"id":"58","name":"","job":"","phone":"","mail":"idf@am-businessangels.org"}, {"id":"64","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"francois.terrier@audacia.fr"}, {"id":"65","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"Florian Denis <denis@aurigapartners.com>"}, {"id":"66","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@aurinvest.com"}, {"id":"68","name":"Florian de Gouvion Saint Cyr","job":"DG","phone":"01 40 60 43 80","mail":"fg@axio.fr"}, {"id":"70","name":"Caroline Chemel","job":"Directrice d'investissement","phone":null,"mail":"caroline.chemel@azuliscapital.fr"}, {"id":"74","name":"Gwena\u00ebl HAMON","job":"Directeur de participations","phone":null,"mail":null}, {"id":"80","name":"Paul Mizrahi","job":"Founder","phone":null,"mail":"paul.mizrahi@blackfincp.com"}, {"id":"84","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"site web"}, {"id":"97","name":"Baudouin Hue \/ Catherine BOULE \/ Yvan EHKIRCH","job":"Investment manager \/ Managing partner \/ Partner sp\u00e9. logiciels","phone":null,"mail":"baudouin.hue@capdecisif.com  \/ catherine.boule@capdecisif.com  \/ yvan.ehkirch@capdecisif.com"}, {"id":"101","name":"Clara Audry","job":"Investment Manager","phone":null,"mail":"dealflow@caphorninvest.com"}, {"id":"102","name":"Julie Masson","job":"Associ\u00e9","phone":"(0)6 79 45 73 94","mail":"julie.masson@capitalcroissance.fr"}, {"id":"105","name":"","job":"","phone":"","mail":"Via site"}, {"id":"107","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@capitole-angels.com"}, {"id":"121","name":"Eric Brugui\u00e8re","job":"Partners","phone":"\u202d+33 6 10 89 17 94\u202c","mail":"ebruguiere@ciclad.com"}, {"id":"140","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"claude.friedrich@covea.fr"}, {"id":"147","name":"","job":"","phone":"","mail":"direction.communication@arkea.com"}, {"id":"153","name":null,"job":null,"phone":"01 56 79 79 00","mail":"contact@developart.co"}, {"id":"154","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@daphni.com"}, {"id":"155","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@davai.pro"}, {"id":"162","name":"Pierre Pupier","job":null,"phone":null,"mail":"ppupier@dlbo.fr"}, {"id":"164","name":"Raymond Auphan","job":"Directeur","phone":null,"mail":"r.auphan@dpr-industries.fr"}, {"id":"168","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@em-v.com"}, {"id":"170","name":"Philippe Dufour","job":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral des Investissements Alternatifs","phone":"+33 6 26 35 69 94","mail":"philippe.dufour@edenred.com"}, {"id":"175","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"info@electranovacapital.com"}, {"id":"181","name":"Bertrand FOLLIET","job":"General Partner","phone":"+33 (0)6 03 01 81 66","mail":"folliet@entrepreneurventure.com"}, {"id":"188","name":"Maud Le Herissier","job":"Directeur de projet","phone":null,"mail":"maud.le_herissier_labroye@cdn.fr"}, {"id":"198","name":"Matthieu de Lauzon","job":"G\u00e9rant","phone":null,"mail":"lauzon@extendam.com"}, {"id":"199","name":"Julie Houl\u00e8s","job":"Assistante","phone":null,"mail":"jhoules@fadiese.fr"}, {"id":"201","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@femmesbusinessangels.org"}, {"id":"211","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@finovam.fr"}, {"id":"216","name":"","job":"","phone":"","mail":"bp@capdecisif.com"}, {"id":"221","name":"","job":"","phone":"","mail":"Via le site"}, {"id":"223","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"Mireille Bernede <Mireille.Bernede@galia-gestion.com>"}, {"id":"229","name":"Thierry Garret","job":"DG","phone":"01 53 81 01 24","mail":"t.garret@gemmes.com"}, {"id":"230","name":"Romain Lafitte","job":"Directeur d'investissement","phone":"+33 (0) 6 78 31 73 51","mail":"rlafitte@generiscapital.com"}, {"id":"233","name":"Guillaume Bardy","job":"Directeur d'investissement","phone":"+33 1 58 36 45 60","mail":"guillaume.bardy@gimv.com"}, {"id":"234","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@gocapital.fr"}, {"id":"244","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@groupeird.fr"}, {"id":"245","name":"Cyrille Guyard","job":"Senior Investment","phone":"(0)6 78 33 04 87","mail":"cyrille.guyard@lfpi.fr"}, {"id":"248","name":"","job":"","phone":"","mail":"gls@groupeaci.com"}, {"id":"250","name":"Val\u00e8re RAMES","job":"Partner","phone":"+33 6 16 12 81 40","mail":"v.rames@hiinov.com"}, {"id":"255","name":"","job":"","phone":"","mail":"projets@isourcevc.com"}, {"id":"256","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@idfcapital.fr"}, {"id":"257","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":null}, {"id":"261","name":"Guillaume SANTAMARIA","job":"Investment director","phone":"+33 (0) 6 74 73 82 46","mail":"gs@idinvest.com"}, {"id":"265","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@ilp-sadepar.com"}, {"id":"269","name":"Sylvain Caillat","job":"Directeur d'investissement","phone":"(0)6.79.52.35.77","mail":"sc@initiative-finance.com"}, {"id":"273","name":"Anthony Dubut","job":"Associ\u00e9-G\u00e9rant","phone":null,"mail":"anthony.dubut@innovaFonds.com"}, {"id":"274","name":"Pauline Eloy","job":"Investment Manager","phone":"+33 6 86 16 64 34","mail":"pauline.eloy@innovafonds.fr"}, {"id":"275","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@inocap.fr"}, {"id":"283","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@investessor.fr"}, {"id":"285","name":"","job":"","phone":"","mail":"via le site"}, {"id":"288","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@irdi.fr"}, {"id":"291","name":"","job":"","phone":"","mail":"nathalie.claude@uigestion.fr"}, {"id":"293","name":"Nicolas SCHWINDENHAMMER","job":"Directeur associ\u00e9","phone":"+33 6 84 05 14 56","mail":"nicolas@isatis-capital.fr"}, {"id":"295","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@it-translation.fr"}, {"id":"296","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@ixope.fr"}, {"id":"301","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@kpartners.eu"}, {"id":"302","name":"R\u00e9mi LOUVEL","job":"Directeur","phone":"+33 6 45 87 96 38","mail":"rlouvel@keensightcapital.com"}, {"id":"303","name":"Antoine Freysz","job":"Co-fondateur","phone":null,"mail":"afreysz@krlventures.com"}, {"id":"308","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"lcapital@lvmh.fr"}, {"id":"309","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":null}, {"id":"317","name":"Sami Chayeb","job":null,"phone":"+33 6 84 97 29 05","mail":"schayeb@ltcapital.fr"}, {"id":"319","name":"Timothee Poulain","job":"Associate VC","phone":"06 19 88 65 07","mail":"timothee.poulain@maif.fr"}, {"id":"322","name":"Gilles Lafuente","job":"Pr\u00e9sident","phone":null,"mail":null}, {"id":"323","name":"C\u00e9cile Nguyen-Cluzel","job":"Associ\u00e9e","phone":"01 56 64 17 00","mail":"cnc@mbopartenaires.com"}, {"id":"325","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"info@merieux-developpement.com"}, {"id":"329","name":"Vincent Maison Haute","job":null,"phone":"06 17 05 26 30","mail":"v.maisonhaute@mcapitalpartners.fr"}, {"id":"337","name":"Alexandre Bonnecuelle","job":"Associ\u00e9","phone":"06 74 80 44 55","mail":"ab@montefiore.fr"}, {"id":"338","name":"Antoine Baudin","job":"Directeur d'investissement","phone":"","mail":""}, {"id":"340","name":"Laurent Sauvade","job":"Directeur d'investissement","phone":"06 87 81 37 10","mail":"Laurent.SAUVADE@occitane.banquepopulaire.fr"}, {"id":"341","name":"Laurent Chouteau","job":"Directeur d'investissement","phone":"06 79 80 08 55","mail":"Laurent.Chouteau@naxicap.fr"}, {"id":"344","name":"SAMYA  GLANGETAS","job":"Directeurs d\u2019investissement","phone":"02 97 36 66 74","mail":"sglangetas@nestadio-capital.com"}, {"id":"347","name":"Fran\u00e7ois V\u00e9ron","job":"Managing director","phone":"\u202d+33 6 77 41 38 54\u202c","mail":"francois@newfund.fr"}, {"id":"350","name":"Pierre BON","job":"Charg\u00e9 d'affaires senior","phone":"07 76 58 16 53","mail":"pbon@nord-cp.com"}, {"id":"351","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@groupeird.fr"}, {"id":"357","name":"","job":"","phone":"","mail":"initiative@octalfa.eu"}, {"id":"358","name":"","job":"","phone":"","mail":"service_client@oddo.fr"}, {"id":"359","name":"Julien Andrieux","job":"Directeur de participation","phone":"06 28 04 51 96","mail":"andrieux@odysseeventure.com"}, {"id":"360","name":"","job":"","phone":"","mail":"Via le site"}, {"id":"361","name":"Martine Sesin Caracci \/ Fr\u00e9deric Mimoun","job":"Managing partners","phone":"0)6 76 03 13 83","mail":"martine.sessincaracci@omnescapital.com \/ frederic.mimoun@omnescapital.com"}, {"id":"365","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"digital.ventures@orange.com"}, {"id":"371","name":"","job":"","phone":"","mail":"serviceclients@apicap.fr"}, {"id":"372","name":"Saskia Slama","job":"Analyste","phone":"+33 6 24 31 60 64","mail":"saskia@otiumcapital.com"}, {"id":"378","name":"Lucas Liabeuf","job":"Analyst","phone":null,"mail":"contact@partechventures.com"}, {"id":"389","name":"Cyril Tramon","job":"DG Adjoint","phone":"0681837230","mail":"c.tramon@wesharebonds.com"}, {"id":"393","name":"Laurent VERNIER","job":"Directeur associ\u00e9","phone":"06 12 24 13 47","mail":"lv@pleiadeventure.com"}, {"id":"398","name":"Alexandre Beau","job":null,"phone":null,"mail":"alexandre.beau@sparringcapital.com"}, {"id":"411","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@r-a-c.fr"}, {"id":"415","name":null,"job":null,"phone":"(0)1 40 60 80 28","mail":null}, {"id":"418","name":"","job":"","phone":"","mail":"Via le site"}, {"id":"421","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"Via le site"}, {"id":"423","name":"Eric Gossart \/ L\u00e9a Verdillon","job":"Partner \/ Associate","phone":null,"mail":"egossart@serenacapital.com \/ lverdillon@serena.vc"}, {"id":"424","name":"De Cremoux Isabelle","job":"CEO and Managing Partner","phone":"Tel direct : + 33 1 58 19 22 77 \/ Tel mobile +33 6 7705 4992","mail":"Isabelle.DeCremoux@seventure.fr"}, {"id":"425","name":"","job":"","phone":"","mail":"c.florisoone@provenceangels.com"}, {"id":"427","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@side-capital.com"}, {"id":"428","name":"S\u00e9bastien Br\u00e9chard","job":"Charg\u00e9 d'affaires","phone":"+33 7 64 59 21 78","mail":"s.brechard@sigmagestion.com"}, {"id":"431","name":"","job":"","phone":"","mail":"a.gall@siparex.com"}, {"id":"437","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"Via le site"}, {"id":"439","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@soderogestion.fr"}, {"id":"443","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"r.rinaldi@sofimacpartners.com \/ pierre.martin@sofimac-im.com"}, {"id":"444","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"deal@sofinnova.fr"}, {"id":"446","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@sofired.fr"}, {"id":"450","name":"","job":"","phone":"","mail":"Valerie RUELLE <vruelle@soridec.fr> \/ Genevieve BLANC <gblanc@soridec.fr>"}, {"id":"452","name":"Quentin Simon","job":null,"phone":"(0)6 26 04 50 40","mail":"qsimon@starquest-capital.com"}, {"id":"457","name":"","job":"","phone":"","mail":"Talence Gestion <contact@talencegestion.fr>"}, {"id":"466","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@time-4g.com"}, {"id":"468","name":"Charly Tourrette","job":null,"phone":null,"mail":"charly@ti-invest.fr"}, {"id":"471","name":"Bernard-Louis Roque","job":"Co-fondateur","phone":null,"mail":"bernie@truffle.com \/ patrick@truffle.com \/ alexandra.dogue@truffle.com"}, {"id":"472","name":"St\u00e9phane Saudo","job":null,"phone":null,"mail":"ssaudo@turennecapital.com"}, {"id":"473","name":"","job":"","phone":"","mail":"Via le site"}, {"id":"475","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@uigestionsa.fr"}, {"id":"476","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@unexo.fr"}, {"id":"479","name":"","job":"","phone":"","mail":"jmsolier@val-capital.fr"}, {"id":"481","name":"","job":"","phone":"","mail":"contact@vba.tvt.fr\u00a0"}, {"id":"482","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact @ vatelcapital.com"}, {"id":"483","name":"Anne-Laure Chouvet","job":null,"phone":null,"mail":"anne-laure.chouvet@vauban-sa.fr"}, {"id":"493","name":null,"job":null,"phone":"(+33) 6 19 39 24 00","mail":"Gabaut, Simon <sgabaut@via-id.com>"}, {"id":"494","name":"","job":"","phone":": (0) 1 42 60 72 78\u00a0","mail":"contact@victoriapartners.com"}, {"id":"501","name":"","job":"","phone":"","mail":"Via le site"}, {"id":"503","name":"Sol\u00e8ne Brodu \/ Victor Charpentier","job":"Venture Capital Analyst","phone":"+33 (0)1 53 43 01 26","mail":"solene.brodu@xange.fr \/ victor.charpentier@xange.fr"}, {"id":"504","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"contact@xerys.com"}, {"id":"505","name":"Griffin Woollgar","job":"Investment associate","phone":"0658476997","mail":"GWOOLLGAR@time-4g.com"}, {"id":"506","name":"Jean-Marie Thual","job":"DG","phone":null,"mail":"jmthual@alan-allman.com"}, {"id":"507","name":"R\u00e9my Garello","job":"DG - Associ\u00e9","phone":"+33 6 62 64 67 28","mail":"remy.garello@connect-pro.fr"}, {"id":"508","name":"Nicolas Auber","job":"Analyste","phone":"+33 6 52 32 45 62","mail":"nicolas.auber@capagro.fr"}, {"id":"509","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"ppupier@dlbo.fr"}, {"id":"510","name":"Loic Jouan","job":"Charg\u00e9 d'affaires","phone":"+33.7.82.42.55.52","mail":"lj@trocaderocp.com"}, {"id":"511","name":"Claire Ramadier","job":"Charg\u00e9e d'affaires","phone":"+33(0)7 79 07 05 36","mail":"c.ramadier@siparex.com"}, {"id":"512","name":"Yvan Bachaud","job":"Manager","phone":"06 21 44 19 43","mail":"ybachaud@capelia.net"}, {"id":"513","name":"Anne-C\u00e9cile GUITTON \/ Elodie Aymard","job":"Directeur Associ\u00e9 \/ Analyste","phone":"06 13 97 80 96 \/ 06 88 05 52 64","mail":"ac.guitton@n-ci.com \/ e.aymard@n-ci.com"}, {"id":"514","name":"Guillaume Brian","job":"Directeur de participations","phone":"01 70 08 60 93","mail":"guillaume.brian@parquest.fr"}, {"id":"515","name":"Emmanuelle Cappello","job":"Directeur associ\u00e9","phone":"06 88 82 75 22","mail":"ecappello@eligecapital.com"}, {"id":"516","name":"St\u00e9phane Taunay","job":"Pr\u00e9sident du directoire","phone":"01 44 77 94 82","mail":"stephane.taunay@sopromec.com"}, {"id":"517","name":null,"job":null,"phone":"+33(0)1 56 88 33 00","mail":null}, {"id":"518","name":"Vincent BACKELANDT","job":"DG","phone":"03 59 30 20 35","mail":"vbackelandt@groupeird.fr"}, {"id":"519","name":"Victor Briancon Marjollet","job":"Partner","phone":null,"mail":"vbriancon@elaia.fr"}, {"id":"520","name":"Guillaume Chapuis","job":"Associate","phone":null,"mail":null}, {"id":"521","name":"Laurent ROQUETTE","job":"Directeur de participations","phone":null,"mail":null}, {"id":"522","name":"Philippe C\u00e9as","job":"Directeur de Participations","phone":"01.55.23.07.08","mail":"philippe.ceas@esfingestion.fr"}, {"id":"523","name":"Isabelle Hermelet","job":"Associ\u00e9","phone":"+33 6 67 16 00 06","mail":"isabelle.hermetet@apax.fr"}, {"id":"524","name":"M\u00e9lanie Biessy","job":"Senior Partner","phone":null,"mail":"Melanie.Biessy@ antin-ip.com"}, {"id":"525","name":"Laurent PARQUET","job":"Partner","phone":"+ 33 6 85 05 72 07","mail":"lparquet@butlercapitalpartners.com"}, {"id":"526","name":"Cedric Olbrechts","job":"Partner","phone":"+32 476 70 62 82","mail":"co@vendiscapital.com"}, {"id":"527","name":"C\u00e9line Gascon Gu\u00e9nault","job":"Directeur de participations","phone":"+33 7 85 24 48 89","mail":"cgasconguenault@eximium.fr"}, {"id":"528","name":"St\u00e9phane GRES","job":"Associ\u00e9","phone":null,"mail":"stephane.gres@capitem.fr"}, {"id":"529","name":"Emmanuelle Guez","job":"Associ\u00e9e","phone":"+33 6 75 48 44 65","mail":"eg@pleiadeinvest.com"}, {"id":"530","name":"Jean Marc Bailly","job":"Managing Partner","phone":null,"mail":"jmbally@aster.com"}, {"id":"531","name":"EMMANUELLE BERDUGO","job":null,"phone":null,"mail":null}, {"id":"532","name":"Christophe Clerc","job":"Directeur des participations","phone":"03 81 65 91 03","mail":"christophe.clerc@bfccroissance.fr"}, {"id":"533","name":"stephane Freneat","job":"Directeur d'investissement","phone":"04.37.49.76.53","mail":"stephane.freneat@carvest.fr"}, {"id":"534","name":"J\u00c9R\u00c9MIE FALZONE","job":"Directeur d'investissement","phone":null,"mail":null}, {"id":"535","name":null,"job":null,"phone":"02 38 22 30 60","mail":"f.dumas@sofimacpartners.com"}, {"id":"536","name":"Philippe Hanouet","job":"Directeur","phone":null,"mail":"philippe.hanouet@dzetaconseil.com"}, {"id":"537","name":"Nicolas Chaudron","job":"Partner","phone":null,"mail":null}, {"id":"538","name":"Basile PHELIPEAU","job":"Directeur de participation","phone":"(0)1 84 17 16 09","mail":"bphelipeau@ekkio.fr"}, {"id":"539","name":"Jean-Paul Guisset","job":"Fondateur","phone":"01 55 24 24 20","mail":"jpguisset@sgpa.net"}, {"id":"540","name":"Etienne ALLILAIRE","job":"Directeur d\u2019Investissement","phone":"06 81 14 78 53","mail":"eallilaire@groupe-sofival.com"}, {"id":"541","name":"Laurent Gu\u00e9roult","job":"Directeur associ\u00e9","phone":"+33 6 08 99 67 40","mail":"laurent.gueroult@pechel.com"}, {"id":"542","name":"ludovic.bart@emzpartners.com","job":"Directeur d'investissement","phone":"01 53 30 23 31","mail":"ludovic.bart@emzpartners.com"}, {"id":"543","name":"Gr\u00e9goire Ch\u00e2tillon","job":"Senior Partner","phone":null,"mail":null}, {"id":"544","name":"Bertrand GUIGON","job":"Associ\u00e9 fondateur","phone":"06.20.30.49.18","mail":"bertrand.guigon@intuitis.fr"}, {"id":"545","name":"Luis Marini","job":null,"phone":null,"mail":"luis.marini-portugal@citizencapital.fr"}, {"id":"546","name":"Laurent Warlop","job":"Managing Director","phone":"(0)6 98 91 42 56","mail":"laurent.warlop@indigo-capital.fr"}, {"id":"547","name":"Yuan Bian","job":"Charg\u00e9 d'affaires","phone":"+ 33 6 78 20 73 20","mail":"ybian@galiena.fr"}, {"id":"548","name":"Romain Dechelette","job":"Directeur d'investissement","phone":null,"mail":"rdechelette@infraviacapital.com"}, {"id":"549","name":"Pierre Corbet","job":"Directeur associ\u00e9","phone":"33 6 07 33 74 92","mail":"P.CORBET@ifpart.com"}, {"id":"550","name":"Yves Noble","job":"Directeur de participation","phone":"04.76.03.42.18","mail":null}, {"id":"551","name":"Fran\u00e7ois Noir","job":"Directeur adjoint","phone":null,"mail":"francois.noir@evolem.com"}, {"id":"552","name":"Francois Duliege","job":"DG","phone":null,"mail":"francois.duliege@galileo-partners.com"}, {"id":"553","name":"Guillaume BLANCHET","job":"Directeur","phone":"33 3 81 25 06 14","mail":"g.blanchet@siparex.com"}, {"id":"554","name":"Gil Doukhan","job":"Directeur risque","phone":null,"mail":"G.Doukhan@iriscapital.com"}, {"id":"555","name":"Jean-Fran\u00e7ois Rivassou","job":"Directeur d'investissement","phone":"0603692200","mail":"rivassou@isai.fr"}, {"id":"556","name":"JEAN-PHILIPPE PFEIFFER","job":"Pr\u00e9sident","phone":null,"mail":null}, {"id":"557","name":"Ben Marrel","job":"Founding Partner","phone":"+33 6 23 72 43 44","mail":"ben.marrel@breega.com"}, {"id":"558","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"pierre-emmanuel.boulic@arkea.com \/ cyril.miller@arkea.com \/ etienne.simonnet@arkea.com"}, {"id":"559","name":null,"job":null,"phone":null,"mail":"nb@ringcp.com"}, {"id":"560","name":"Jean de La Rochebrochard","job":"Associ\u00e9","phone":null,"mail":"jean@2lr.org"}, {"id":"561","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coupet - AM\u00c9LIE BONNEFOY","job":"Directeur de participations - Charg\u00e9e d'investissement","phone":null,"mail":"frederic.coupet@socgen.com"}, {"id":"562","name":"Alexandre Denby Wilkes","job":"Directeur associ\u00e9","phone":null,"mail":"adw@entheosinvest.fr"}, {"id":"563","name":"Marc de Kerhor","job":null,"phone":"01.44.11.20.20","mail":"mdekerhor@groupeartemis.com"}, {"id":"564","name":"Jonathan Denais","job":"Investissement Manager","phone":null,"mail":"jonathan.denais@cnp.fr"}, {"id":"565","name":"Eric Burdier","job":"CEO et Fondateur","phone":null,"mail":"eburdier@axeleo.com"}, {"id":"566","name":"Arthur Drouin","job":"Directeur de Participations","phone":null,"mail":"arthur.droin@financiere-fondsprives.com"}, {"id":"567","name":"Patrick Bertrand \/ Jean-Michel Aulas \/ Alexandre Aulas","job":null,"phone":null,"mail":"pbertrand@holnest.fr \/ jmaulas@holnest.fr \/ AAULAS@holnest.fr"}, {"id":"568","name":"Antoine Loison","job":"General Partner","phone":"+33 6 63 83 62 18","mail":"antoine@aglaeventures.com"}, {"id":"569","name":"AMANDINE BOUDVILLE","job":"Expert Ing\u00e9nierie Financi\u00e8re","phone":"06 03 51 68 12","mail":"AMANDINE.BOUDVILLE@bpaura.banquepopulaire.fr"}, {"id":"570","name":"Arthur VIGN\u00c9RAS","job":"Charg\u00e9 d'affaires","phone":"0607567990","mail":"av@nextstage.com"}, {"id":"571","name":"Vincent PELLOQUIN","job":"Directeurs d\u2019investissement","phone":"06.80.20.85.28","mail":"vincent.pelloquin@oceanparticipations.fr"}, {"id":"572","name":"Julien ALBERICI","job":"Directeur g\u00e9n\u00e9ral","phone":null,"mail":null}, {"id":"573","name":"Guillaume RICO","job":"DG Adjoint","phone":"01 53 48 24 15","mail":"guillaume.rico@cic.fr"}, {"id":"574","name":"Audrey Soussan","job":null,"phone":null,"mail":"audrey.soussan@ventechvc.com"}, {"id":"575","name":"Gabriel FOSSORIER","job":"Directeur G\u00e9n\u00e9ral","phone":null,"mail":null}, {"id":"576","name":"J\u00c9R\u00d4ME GIRSZYN","job":null,"phone":"01 76 77 35 00","mail":"JEROME.GIRSZYN@PLATINAPARTNERS.COM"}, {"id":"577","name":"Thibaut Menel","job":"Charg\u00e9 d\u2019affaires","phone":"01 53 81 77 83","mail":"tmenel@tcrcapital.com"}, {"id":"578","name":"Emmanuel Fiorentino","job":"Investment Manager","phone":"+336 27 83 46 35","mail":"emmanuel.fiorentino@lbofrance.com"}, {"id":"579","name":"Julien Di Marco","job":"Associ\u00e9","phone":"0630743985","mail":"julien.di-marco@fonds-fcde.fr"}, {"id":"580","name":"Thibault Chatagnon","job":null,"phone":null,"mail":"tchatagnon@creadev.fr"}, {"id":"581","name":"Matthieu BILLOIR \/ Romain Rastel","job":null,"phone":"06 64 11 37 03","mail":"matthieu.billoir@re-sources-capital.fr \/ romain.rastel@re-sources-capital.fr"}, {"id":"582","name":"Fran\u00e7ois Denis Poitrinal","job":"DG","phone":"0679273344","mail":null}]
