[{"id":"106674","name":"En recherche de croissance externe en Avril 2016"}, {"id":"106682","name":"A appeler"}, {"id":"106690","name":"A vendu \u00e0 Resopharma"}, {"id":"106698","name":"A appeler"}, {"id":"106714","name":"Financement : 300k\u20ac avec Finorpa"}, {"id":"158922","name":"A voir"}, {"id":"158923","name":"Financement : 12 millions de dollards en f\u00e9vrier 2018"}, {"id":"158924","name":"Financement : 30M\u20ac en septembre 2017"}, {"id":"158925","name":"Financement : 5M\u20ac en octobre 2016"}, {"id":"158926","name":"Financement : 273M\u20ac en mars 2017"}, {"id":"158927","name":"A appeler"}, {"id":"158928","name":"Financement : LMBO en novembre 2016"}, {"id":"158929","name":"Cot\u00e9e en bourse"}, {"id":"158930","name":"Financement : 50M\u20ac en 2016 avec Keensight Capital"}, {"id":"158931","name":"Acquisition de Securiview en 2018"}, {"id":"158932","name":"Acquisition Digiprod (2014)"}, {"id":"158933","name":"Acquisition du r\u00e9seau d\u2019agences Vanksen (janvier 2018)"}, {"id":"158934","name":"Financement : Keensight Capital (Ao\u00fbt 2015)"}, {"id":"158935","name":"Acquisition du r\u00e9seau d\u2019agences Vanksen (janvier 2018)"}, {"id":"158936","name":"Financement : Butler Industries (juin 2015)"}, {"id":"158937","name":"Acqusition : Nware (2016)"}, {"id":"158938","name":"Acquisition : Editialis 13M\u20ac de CA (avril 2018)"}, {"id":"158939","name":"Souaite lever 30M\u20ac avant l'\u00e9t\u00e9 2018"}, {"id":"158940","name":"Acquisition Metalogic (D\u00e9cembre 2017)"}, {"id":"158941","name":"Acquisition de Ceriel & Waza Solution (Mars 2018)"}, {"id":"158942","name":"Participation minoritaire dans Axone (Avril 2018)"}, {"id":"158943","name":"Acquisition d'Inetd et fusion avec Evea Technology (avril 2018)"}, {"id":"158944","name":"Acqusition de Primlog (juillet 2015)"}, {"id":"158945","name":"En recherche d'acquisition"}, {"id":"158946","name":"Acquisition de SouceClear (Avril 2018)"}, {"id":"158947","name":"Acquisition de Prosmart Solutions en janvier 2018"}, {"id":"158948","name":"Lev\u00e9e de fonds avec Capitem (janvier 2016)"}, {"id":"158949","name":"Cot\u00e9e en bourse (Avril 2018)"}, {"id":"158950","name":"Lev\u00e9e de fonds avec Abenex en 2017"}, {"id":"158951","name":"Fusion AOL - Yahoo 2018"}, {"id":"158952","name":"Lev\u00e9e de fonds : augmentation de capital de 750M\u20ac"}, {"id":"158953","name":"Lev\u00e9e de fonds - actionnaire sortant (d\u00e9c-17)"}, {"id":"158954","name":"Infopro Digital acquiert Companeo et devient un leader europ\u00e9en des marketplaces B2B (Janvier 2018)"}, {"id":"158955","name":"Dicussion avec LFPI (Avril 2018)"}, {"id":"158956","name":"2016 : OBO avec la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale (accompgan\u00e9 par Fidufrance)"}]
